Carrieeeee Lam 我心因何 Carieeee Lam

說不出

夜放縱，告知我難尋你芳蹤

尋晚做咩唔落車呀屌你老母林奠月娥

屌明明好撚唔岩音
但我都大笑左出黎

Emma stone 我心因何 Em 媽 stone

覺唔覺晒左隻歌

維尼似是夢 娥髮彈動

迷住凝望你 去反對送中

呀～鄭媽媽臉紅

拉

死黑警～失控